仲有無人曬puzzle & dragons?(26)

Pish

曬咩？

g持

推

-.-

十卜世正

你班老屎忽又出黎搞事

會唔會斬到佢嬲豬

比佢頂死左啦屌

留名

又搞小圈子

又唔係無課中，成千石去抽同話無靈龍都叫曬？（真心問）

笑撚死

輕鬆啲啦

有無ios 11 jj識台日互換

Itools宜家搬唔到048
所以應該只有引繼
除非你root機/jb

慣咗同frd傾pad , 未上過連登開Po
Sor 咁多位大佬

Btw 主玩水歡迎add 188353249

去淘日本itunes可能仲快

無神up user推post?

想課兩次 優惠姐
無方法轉就算了

金龍機同龍喚士機唔會出的

揾frd幫你碌左佢 原來reset優惠6號先有

4隻啦喎零龍機

仲未有心機打 成班已經6隻

我課左日服個個了 港服轉唔到 如果用引繼 要等30日先轉到番日服
咁我都無放棄算了

dim gun

各自有架

我愛你

講真又唔差得曬既
水商業50倍都ok既差
呢隻100倍應該都唔會好差既
利申:追極唔中

淨係覺得隻野好型

😓

睇唔出人型

點解無人炎上 仲諗住等佢提高掉落率先打

好難組隊 D隊員要求好高

我刀愛你

😅

我都唔明點解目標高左
難刷左 麻煩左 仲送少左1抽
佢都夠膽死係6周年放出黎

你地玩厭左水龍女未

唔同玩法WO, 水商係輸出靠水平6U, 回血靠魔公女, 爆發用光寶, 其實隊員都幾限死果5/6隻
但玩完真係番唔到轉頭

年年周年都柒一次

因為港豬日豬都是m

25 澳豬

冇魔公女冇U裝
唔怪得巴打成日吹奏

d老屎忽係都要入黎搞人地個post😓

mo啊

有無新手谷

岩岩先出完魔公女pool, 宜家又有U裝, 做咩唔抽齊腳玩下

我岩岩借朋友隊野黎
玩落都唔差既
14萬血同1個心U回到3-4萬到
不過真係好重課 要抽兩隻

好樓瘋狂吉巨頭
有冇id可以加下

入到GAME了

抽唔到魔公女

278406428 , 招親友

水商要點砌

200128486 蕉巨頭 蕉大神 蕉朋友

仲有班死忠屌緊山本呀

去twitter望下

無課冇咁多抽
上次出女英雄抽咗40石加免費抽加集龍三抽都冇
出極都係龍巫女火瓶
鑽蛋就閃龍
龍契pool仲衰
上次抽到今次未出過鑽蛋
石抽應該4抽左右再加埋集龍乞衣抽

加左

終於加到雀清

114911670 招親友

呢邊係咪大神post黎

hi 冗員

招親友

167048598 , 招親友

1000rank

想吉個巨頭

其實係想吉magnum

無加親友既 轉頭del =,=

笑死我

100 685 491
招友,多數用猶格,彩龍,穩龍,水龍女

added

點解又del我

吉邊個巨頭好 有無人有好建議？🤔

青令

想唔想比人吉

少佐

水商食光寶
6u水平2隻
魔公女食朱古力盒or 食u裝
嵐龍食小櫻

我見好多都係咁砌，叫做幾萬用，有17萬多d血

magnum 牙報 牙閃
三個都未加到

想問下mcg係邊個杯中伏無左粒單春

水平 魔公女
嵐龍

唔知穩龍定水埃嗰個😂😂

對上果個， 好似係

熱門隊長基本都齊 係冇鏖魔 鍾意就ADD
110 771 512

356314651

主掛角龍 愛德 同其他熱門隊長

招好友 親友

108 443 420

除左彩龍同穩龍未升外絕大部分隊長都有
招朋友 親友

又嚟比武招親

其實點解唔想冠都會局住冠咗

得火平

報G棄左咁耐game 仲吉

吉左

少人吉夠緊

駁吾刀

新集龍邊個設計出來

火鋼星超覺多個U
繼埋隻火武器夾埋6個U 110LV又唔知幾多攻
勁撚過你3條7牙

垃圾火寶姬
我要水啊屌你老母

長掛彩龍水龍鏖魔靈央優格
id:239047501

難打難出，然後目標高咗獎勵少咗，諗嗰條友唔該拉去打靶

有隊未

ON99，第一關就黎吸傷

新post留名

岩岩出新s個陣 中伏中成日 而家新s最簡單就 雙隊長唔放隊員....

其實曬有咩問題
抽蛋都係pad最重要環節
抽到好嘢咁開心想曬下都正常
有時身邊冇咩人玩pad
抽到正嘢都諗唔到同邊個分享
起碼放上黎俾啲識野既人睇到
同埋多人曬都證明到隻驚未使執住

咁樣同人打，破屬吸同大隻佬破吸傷

素材整合幾時出埋

未吉鐵丁麻煩離開

mh未牙

禾刀棄jor

快D DEL

唔知有咩難刷

Ok

我摺埋一邊慢慢轉

做咩又新post

係hr40掙扎緊

+psn未

以為個分趺得快
好似第2個盃咁
打左幾場 得一場過到 已經上左1.9
跟住就趺唔返出去

幾時幫我

炎上成功 掉落率up

「ガチャドラチャレンジ！」期間中、ガチャドラとの遭遇率がアップするイベントをゲリラで開催します！

三抽免費抽都係辣殺

雀清
我隻高木bb加左u
Accept 左吉你

活動設計真心差
D奬勵又差，關卡報酬又差
執咗佢算吧啦

部龍gay洗唔洗allin

all in

10石一抽搵撚抽

YES 傻仔先抽

聽左6年都係呢幾句

抽唔到七星同漂龍

真係狗才課金抽

汪汪

Csl add咗

係熱門日本遊戲黎講，唔知係咪得pad d活動係copy&paste

差漂龍同新系列齊全套
點知要課到第8pack先見漂龍
抽到10pack都冇靈龍
已放棄

屌課左350賣幾乎撚走晒
辣殺驚

百花上級 16SB 我射 9652 0717

屌有無咁多人玩牙

媽噢！中到彩龍女了！媽噢！

差4隻綠龍收工 去返刷加蛋算

等up先啦

395574009
回鍋新手求加，長掛愛德華 優格

另外想問下愛德華上咩潛覺好

其他game好多係劇情體驗 , 就算玩法一樣 , 都有唔同既故事睇 。
咁係pad乜春都冇 , 咪覺得重複

頭先金龍 8出6
龍女好似12出6

入唔切MC場 好想比MV瘋狂CARRY

不如話得一關幾個難度短過人地幾十關

次次活動大同小異應該多數game都係

但次次活動俾人屌到臨時改內容真係...

要刷幾多加蛋先夠

而家5000隻297都未必夠啦

我上年刷個d到而家都未用完

停左刷加好耐

招fd 我長玩常換素材
211 373 243

你個box得miru就緊係用唔晒啦

帶我打ok?

mo刷,都mo抽到新野,點297姐

上面幾個巴打 魔狼仔add咗你地

下有超覺醒，好撚勁

你打到邊阿

贏左滅盡龍無耐

今集solo 仲簡單過搵人帶wor

禾新手，唔係我自己打

笑死 今晚應該ok

親友左你

後面帶幾粒閃光彈

pad仲有一眾巴打玩
pad靠你地

但咁快打完你之後更加唔知做咩怕你仲悶

想吉青令

靠我

我唔係咁隨便嘅人

是但啦
個ac我大佬玩開我得閒玩下咋

今晚11點半搵你

唔叫禾幫

你不嬲係任吉架喎

你11點就訓wor

蜻蛉好耐無派過野

牙寵出品必屬xxxx

渣到

個日問佢拎機宙佢指住我黎笑

為左我老死3g 唔訓了

不過其實都好鬼悶 無止境打個4條古龍😅

無止境咁轉珠😅

晚晚歷古歷古真係好快悶

等update牙清

多謝巴打

好似又有人屌小圈子，敗走先

我就係見唔係講pad先入🤔

新手報到
想問有無咩腳type寵好J

日日就係打珠仔 想棄驚了 等DLC

sorry 討論返pad
聽日有獎勵派

巧京京

有石收

走先

有都唔關我事

55

估唔到仲有咁多人玩 身邊啲fd已經退晒

正評左

我會陪山本戰鬥到最後 (啫係睇住佢點死)

兩隻穩龍有乜柒用

想要多隻

儲晒3種超覺唔洗煩

仲要配唔同killer

想問下百花跌個隻抽蛋龍係咪裝飾嚟？

26.3%

有冇人互送好友蛋

賣左佢有mp

我狗頭卡30%

穩龍盃唔記得點解打唔到上去

啱啱買左猶格，想追

98

百花入去 頭關星知

速射50體

打倒低傷就一下秒

大總統

有冇新手同我協力 冇定時上線 我用緊司馬懿做隊長 391 126 848

前幾日先玩 搵緊地獄級協力

160 156 220
搵長期在線 sex partner
掛 聖誕咖哩 同 女白狗

終於129
晒左幾條體先明轉2關點解

點解

轉2關點解？

想問大神協力裡面果啲粉藍色關係點出現
我淨係得大波rush同特殊降臨
但見到個fd有幾個rush(惡rush,神rush)又冇特殊降臨
佢得300rank我700

去咗任務度拎獎未

想問下集龍祭係咩黎
係咪要瘋狂打？

原來係咁
重以為quest嗰度啲rush係限時
唔該晒

拎石is ok
然後每隻龍打一隻
垃圾活動黎
唔好浪費體力

Padblog幫到你

++ 114911670

每樣6隻18萬mp真係浪費咩 協咋喎，仲禁多日

已經有一隻猶格，洗唔洗買多隻做隊員或繼承？

想買咪買 大把野可以繼個人覺得，隊員都唔洗放多隻其實，當然繼自己係勁

繼續暗雅lv10

見到你就諗起以前張pad腳集合圖

集龍有冇人計過機率

一定係佢

哦，冇
打咗20場得一隻
覺得用體力打雙三比較好咁啫
有經驗有素材

今次要打多幾場拎記念強龍賣啦

50%
好運咪場場出, 唔好運咪一世唔見

個星寶夜空係咪最抵刷加強

真係咁差加蛋咩
平時返工返學坐車刷下雷達
加30降臨出果時刷下仲輕鬆

冇dl 雷達

Dl lor

即係刷雷達仲抵屌過夜空

有隊單刷咪快 唔洗搵人企
30加又要睇下邊日單邊 就果日要搵人企

搏左 6 pack 石
頭 2 pack 中左彩龍零龍玩龍靈龍
再課斬手指

DL啦, 雷達掃下寶珠換297都幾抵

雷達光珠x99 彩珠x1 =1隻297
U say le?

原來而家買加都咁大聲

okok

夜空要打代行執行
一個唔該唔夠傷就掃你番出去
點睇都係雷達抵玩
宙斯赫拉你用而家啲主流隊長輕鬆過

代行執行好難打咩？🤔

猶格輕取

等唔牙30加 唯有高速周回緊

唔難 有愛德
但如果新手刷，不如刷雷達

應該每次白盾同雅典娜都 30 加先好
近排啲 30 加快極都冇白盾同小雅咁好刷

我隻彩龍打唔穿

石川最快

twitter搵

呢隊慢d

有無巴長掛學問神
我加你親友

我係雷達，宙同赫，唔夠光暗就石川+挪亞+遊樂魔 =297

上面繼承嗰啲我一隻都識

北斗之拳隻銀蛋光十字轉珠難民

ff van
斬龍武
十字光
正宗武器
滅盡龍武

漂龍食左7次297先出雲耐

我果隊
猶格 火狗女 嫁瓶 3神殺狼 火雅(白狗)

見你講完即刻去超覺佢，搞掂

好想抽嫁瓶，果陣棄左驚

想問下穩龍隊，水屬可以放啲咩，隻六星未升完的話

好彩冇抽😂而家心直都爛大街咁滯

嵐龍

mo

ON9 嫁瓶跟本係猶格鐵膽
冇隻取代到佢

我以爲講緊天枰

水玩龍
冇就落新果隻6天龍 光水

大蛇

水玩儲緊料 咁我放住6天先， thx

我自己覺得冇佢嘅猶格隊都唔死得去邊
夠過啲關就算啦

刷呢5關
有隊有時間係無限+咁制

而家有超覺醒真係幾多297都唔夠用

有 要繼咩

下面嗰三關點得嚟？
我冇

我覺得呢個系統太食297
你食297一次仲要抽比你
黑個時我試過穩龍 10隻297以上都抽唔到防封
人都燥撚埋 咁樣冇左十幾隻297
仲要冇得協力用

禁到50隻火水木竉就有

係5種關卡
出現要求係掃各色珠50粒

自膠
各色徽章50個

咁好彩
好彩我2隻 龍一食就中80%血

我無咩

有無大大carry lv9

我覺得要過99lv先可以超覺狗啲
試過兩次唔記得…

咩隊？

暫時試打咗幾場好似都易過
不過唔快

水獵得唔得?

好易

石川:血+33,攻+66,回+00
挪亞:血+00,攻+33,回+66
魔公:血+66,攻+00,回+33
小雅:血+66,攻+33,回+00
撒旦:血+33,攻+00,回+66

火水木加埋就297
所以三色珠留嚟換火水木,光暗換宙斯赫拉

我愛德呀有減傷好似穩啲 7405 6177

都得

巴打住日本？點解百幾粒虹珠

不過其實好攰同悶 最快係直接換

唔係 百幾算少 啲人爆晒咁制

虹珠理論上應該係最多 平時最少用 掃密d 其實成日出
我300幾粒

sor

用返水獵應該

我錯

長掛金雷龍 水商同彩龍
281 406 669 有無水商/彩龍巴打比我吉個親友/好友

冇事嘅 你有體可以再打

你開？

我想玩 6626 6339

正解

9815 1720

咁我去食個飯先

lv10

我買d +99波利
虹珠所剩無幾

i感謝墳爸
第一隻機宙

虹珠個機率同5色都唔同

雷神隊 可以點組

我覺得好多時都有喎 同埋換S用唔到 所以我虹珠最多

參考完打一場

漂龍食三神殺？

Sor我以後唔敢玩yoga了

破防唔得咩

一神一回一攻擊
打其他關驚會穿無效盾

我無

係喎
佢冇盾
一言驚醒洛克人

明明E關咁易打

諗唔明有依隊點解會打輸

預測值下調

正常山本會畀盾佢哋㗎嘛
打到麻木晒
不過呢隻唔知係咪神格嗰隻呢？

係 打過一次就知點打 得你唔知

Yes!!!

啲人去曬刷集龍 唔好推

127尾打幾條體變129先下調

放隻龍機博士應該夠抽

啱啱lightning換咗yuna
尾關要開彩龍拖兩round儲edward 技
yuna 繼貂 其他都係防坐低
每次彩龍都打都兩億up

打咗六場超地
冇一場唔出係咪正常
五場加倍一場冇加

仲彩龍
直接入隻6號轉到倍率就秒

buff都唔洗開啦 你仲要有7x6我配水獵都過到

有冇人得閒打百花？
5616 3356

有無猶格刷超地蛋機
7130 0806

係囉8c已經即死啦，咩都唔撚洗開

哪有愛德華，你老母

開過
6861 0491

有冇人刷最底果個

ok wor

6號邊隻
n年冇玩

而家10石機金蛋

火屬3神殺

仆街賣咗
有冇人同交換禮物換返隻6號退化版

原來嗰隻有三神殺

好運到你

儲左咁耐MP一鋪駛晒
買完100000再買火MP750000
希望呢2隻可以玩一排
最浪費買水君本身就廢買完無用過
買光埃龍時就無中過轉既6色寵
到唔玩就一車車咁中雷神

打超級第三場終於冇出

仲有隻水人型諗住拍戰女神有得玩
買完就出龍喚機一車車咁中同技個隻

水君廢

君子系列有勁過咩

sor我廢 未買猶格我都係用光君水君刷三人

火君HIT過排但要火天我一隻都無
出水君就落左搭
點知兩個世界黎
又無其他人用協都無得協

巴打被撚

點睇佢都係假膠，唔係真係撚到呀。。。

係少人究進到姐，唔係去到廢啦，我add架仔都玩左好耐

水君好似第一隻無增傷打到單隻1000萬

水君究進完都推過一排

點解我雷達冇很換+99打

未開夠50個章,每個屬

要執D章定乜柒儲夠數先解到個QUEST
依家唔太出有排你執

個pool真係有彩龍？四隻靈龍都仲係無彩龍

過左吉時啦 尋晚彩龍公廁黎

呢家隊伍

Box

求指點 諗住入木宙同木龍喚士入隊

各色徽章要掃到50個

唔怪得冇火水木嗰三關

好想要呀

木魔放頭唔好咩

再唔係升木埃玩u都可以好大力

相連消除5粒寶珠，而當中包含至少1粒強化寶珠時，該屬性的攻擊力5倍

呢個好似好難做到

1要木珠5粒+光3粒
2同就咁木珠4粒

好似2易d 感覺上

係五關 火水木光暗都有

最簡單 玩神combo 隊咪得

有諗過 但係自問技術仲未夠
要玩多d先
所以呢家專注木隊

過渡 , 但木魔隊長勁好多

第173抽，終於有一隻彩龍
Persona出我都回唔到氣

4月動畫 有時間你回氣

應該幽遊先

垃圾gungho讀我心，個2%一定係假的

啱啱down 左padr
點玩㗎 ?

靈龍邊面好玩d 900倍定4倍血100攻

173
成廿pack 7千幾蚊

成皮成皮咁課嘅你都見唔少啦，拜乜鳩

漂龍是咪岩入穩龍隊

可以

可以去退款

pad仲有人課咁多好難得 好似係

恭喜 我都110抽先有

lv10有無巴打carry

有無我有加既fd子有兩隻光超金可以交易比我

又LC

LC

屌😂😂😂

有冇猶格,彩龍打集龍

小弟用左呢個名好耐

論組隊 木零龍>光零龍？？

光零龍有咩隊會用？

有大神都係叫LC

猶格

牙寵都係叫LC

高登果個？果個好似我都有加佢

五pack得一隻零龍，想問下有冇得退完再抽？ mh條氣未回完好傷 （ios)

佢padr界面同我嗰個有d唔同嘅

LC剋星

有冇人打

有yogg
不過刷緊空境

唔用架喎 猶格幾可7com 2com夠車

咁少都想退？唔好做壞規矩啦好嗎

咁可以用咩隊 冇乜隊長

打撚左幾條體都冇彩龍機 on9

六場六隻

你係咪打集龍果個5層百花

係巴打打唔打

用啦，要佢個技之麻

唔係 我打哂
我問下你有冇打錯
見你幾條體都冇
一係你條體好短

我愛德有落 鬼叫我無彩龍

都300一條

回歸大愛pad 有咩野要注意

掂到宇宙

呢個post 都有幅圖係光零彩龍落愛德華

呀立巴打
我得一隻零龍(光)
猶格齊隊員
愛德齊隊員
是咪將佢退化轉做木 入木龍女隊？

咁愛德都好百搭

你講到齊左咁咪轉囉
反正有得退

有無template
加蛋

lm

合作一次課番十零PACK先有人權
好似係

免費抽中左情人零龍 時水同彩龍仲洗唔洗課

未出情人節零龍之前 我都係落光零

時水WFC
不過都差唔多架啦

轉木或水入木龍或水龍隊
光真係得個技有得j 吓
係猶格無實際大作用

早兩日用果隻暗火時女 兩個十字加個9宮格都仲有10c
但係比狗轉

玩到出神入化
應該唔洗課都夠打

其實果隻光恐龍契士有咩用？

可以繼既換隊長

繼落勁隊長到 用7*6入場 再轉返隻勁隊長

抽完用來刷機赫

點解唔直接用鏖魔fd做隊長 有咩分別

唔齊隊跟唔到

好想要一隻嚟玩7*6金雷公

eg 火咖, 三圍倍加, 本身都算高倍率, 配做7x6會勁過鏖魔做頭

D人刷野都係搵優格

有冇清可以幫手打LV 10

公廁呀嘛

玩心直好易唔夠combo
換隊長就可以用返平時高倍隊長

如果我繼落蠻龍度 之後用喜女神入場 咁蠻龍隊係咪會7x6?

我收完個引繼碼人地有無可能用icloud拎返個ac

7x6要心直嗰陣 唔開技成日卡心 一係就轉唔到其他色

結果有下位夾到佢就好

點解咁多人玩pad

如果

光雙子座 比埋7X6你

7x6 靈央4-5c已經可以殺哂双極3啲根性怪
某啲怪仲可以一路打佢落根性儲心珠

入場個陣7*6就唔會變返5*6

7*6 卡心係咩玩法

分得好開

總知就難轉過5x6

手指

而家係咪除左無限迴廊
已經冇哂5x4既關

5x4都唔知出嚟做乜
咪撚再出

風樹塔 猛炎塔 水冰塔

彩龍求大量朋友
咩都得

懷念下D弱智設定

5*4on9先玩

彩龍想問用咩野潛覺好

有無人想清2月任?
剩番1-10上面D降臨

聽講彩龍好好抽？

第六單 光玩龍二三號

繼續求大神加

七星真係好撚好抽啊
聽講有4%喎 九單 我再抽砍撚咗隻手

再抽？不了
本身我就有光玩龍
真係抽中三次0.2都唔撚比2%
0.2就算 比隻零龍我得唔得

咁夜仲有無人打北歐神素材攞石呀?

有意入 6321 7512

太耐冇玩啲資訊落後晒，請問呢個號可以點組合？

新抽果隻7星暗龍係咪轉暗火會好啲？

另外，有冇大神們唔介意可以加好友，極需要隊友

你水隊嗰幾隻好似勁嘢

進玩龍咪要進裹繼界龍嘅，咁裹繼界龍就要神秘龍，好啦岩岩去技街關打，諗住順便過埋challenge mode讓左兩隻，當我打到第四隻屬，跟住大家都知咩事

玩住虛龍水磨隊先都得

佢女子抽得仲好過龍喚

你地既努力無白費
利申有份😞

我屌konami

轉豬世界第一

222776741 大家有位的話，請加我

一reset多咗好多親友 多謝大家

收工收工 究竟第2round點夠數 之前出第一日已經去到rd2

今晚得閒 一齊再玩

有冇ching一齊清埋2月任降臨關？

轉頭可以,反正mo野打

咩時間左右

今日要拎晒堆宙斯赫拉 又塞晒d位

9

有無人想加我做親友
利申:無咩家庭溫暖

轉頭我放id 打得幾場不過

大神

大咩神

課金囉

求巴打幫過lv 10

我有石呀 唔想開姐 等佢快d更新素材可以疊算

8497 1073

周瑜開始打落去

原來穩龍盃我岩岩好6% 我都唔記得左

好友房

mo wor

1305 5854

無限loop

我用返愛德

Thx巴打carry

小白
我發現你都有玩POKEMON

你個16倍carry啦

我返左公司喇 add左你 下次玩

比你易睇d咋
一樣會食位

下 咁我開位算

穩龍派左
呢度好多人升鑽冠

水獵？

有無大神加我親友
好友都OK
192,544,245

腳隊

add咗

真係冇認錯大神 明明記得細細個睇PAD PO 就見到佢好勁

咩叫勁唔勁,係玩得耐JA

你咩名,我見有幾條友ADD左

魔狼

愛德隊放一光一暗彩龍定兩隻光好？

一訓醒睇到呢條問題覺得心靈受創

退錢啦

連登有愛
咁既隊都咁多人ADD

大家介唔介意ADD埋依個,依個ACC有麈魔
我見你地果個都有彩龍
178,249,279

暗彩龍用黎做咩? 破防?

小薯add左
顏文字名

兩個都ADD左 名:燒味西

多謝晒你地,我轉頭清一清D人再開位先
BTW 燒味西係咪我以前識果個

緊係啦 唔係點會認得你

日文名add左

你係咪無玩一排所以我DELETE左你
好地地由燒味佬變左雞蟲

係呀 我上年年中先玩番

3888

＠鄧麗欣
我吉左你
隻火迦好用

係？我驚打唔穿d怪

有冇巴打carry 小弟過lv 8,9,10

愛德隊打唔穿d怪

金山???

唔洗理佢

你改得果個名，好難諗唔起架喎

彩龍都打唔穿 應該係轉唔夠7c嘅錯

即刻改名

開完愛德咁樣你就唔會再驚 ，反而我想問啲繼技應該點，我奧丁繼小櫻然後彩龍繼風神，會唔會建議我改一改

Ios都退得？

下面2隊 邊隊勁d?

暗埃 轉生光印 龍巫女 獄幻姬 蠻龍
優格 轉生光印 龍巫女 大小喬 孫悟空

好多老屎忽

打雙3 例牌3破吸 其他都冇咩所謂

ok thx

但冇話邊隻繼破吸會好啲

我就繼風神兩隻 比古清1隻

比古用frd算 冇

唔講咁多

我隊愛德係艾爾立花奧丁龍彩龍
但係要兩破吸就奧丁龍轉左拳皇隻暗木
大家覺得奧丁龍係咪必要，因為我係繼小櫻覺得繼返解覺醒好啲，定係同彩龍一齊繼風神，梗係玩唔順咁

btw艾爾繼左前田，立花雷神，求指點

唔使解覺啦，極三都冇封覺

我而家打99+果關唔開增傷殺唔到果兩隻天使

呢個post有人做過囉

咁繼晒風神

開buff 7c 兩光正常應該殺到

我想知彩龍要食咩殺？我繼左三隻風神黎打極三，唔知岩唔岩

有冇水獵

如果唔開buff,7c殺唔到係咪正常

招一啲繼比古嘅愛德好友 114911670

想知咁既隊加隻鏖魔是咪正常夠做極3，除左風神之外仲要繼咩技咁多

正常 就咁打要有兩三串光 有神殺另計

有冇靚仔巴打可以幫打lv10

我有猶格劉備

轉全版？

隨便湊夠100%防毒＋三破吸就過到

算啦，係愛就唔玩退款了，當係回鍋一次過課返之前嘅金

應該係話邊隊實用d?

暗埃

水獵打唔打 我冇四隻木宙

都實用，但係性質唔同，長關就暗埃，短關同協力就優格 我會咁睇

打啊 我好廢要帶咩

之前升左4隻 急住超覺用297，得返1隻未有時間升返

繼左金雷公武要唔要？🤔

好啊

月讀(其他加時技都得)
洗版
最好多招有木嘅破吸屬
應該都夠做

Added

食咗d木宙？

其實派咁多野 又聖誕龍 升技寵
0課 真係用唔哂

無玩好耐 見到可以買優格 但點解超覺醒唔到 有無教學

升過姐反正，劉備又少用已經

唔係隻隻竉都有超覺

超覺醒係要隻怪個lv係藍色
跟住俾隻虹聖誕佢食 上100lv
297咗佢 先再俾多隻297佢食
猶格而家係未有超覺 lv都未突破到

星寶之夜空咁難打嘅
試咗幾隊都過唔到，有乜隊會易過啲？

見到有人隻優格係咁

開左你入黎睇下得唔得 ?

呢個係繼武器嘅覺醒

頂 真係太耐無玩 我上網搵下先

得

16122942

我正式宣布
棄驚
pad辣撚殺

好需要白幻女

384038630
回鍋新手想加個鏖魔做親友
同埋想加多d巴打trade

開太耐彈左

攞返走隻50lv擺隻你鍾意嘅落去 我帶咗破吸屬
等我開

上次邊位巴打話想要光恐龍好友 我準備up 過幾日

3822 0934

入錯怪
8196 6603

有冇巴絲有白幻女可以借
用完del

有人入左?

114911670

我pass?

唔使 用團長

求吉 仲有大量隊長

巴打好勁thx!

唔該

btw其實唔算好勁

吉咗 同名

雷神入彩龍隊應該進邊面

有冇猶格刷集龍

無人吉我

其實點先為之吉

親友

求吉好友同TRADE
長放優格 暗埃 暗雅

355 386 646

吉=吉屎忽
成為密友大概總帶著愛=親友

其實六週年蛋龍有咩用？

賣有60000mp
食有600萬經

174487745
長掛鏖魔 愛德 暗埃
如果可以 求親友

原來係咁

我就覺得防封緊要d

拎晒去賣 剩係留左隻

雖然終於拎到穩龍，但今時今日佢仲算唔算一線？
完美隊要有邊幾隻

求墳巴吉

一線啦緊係
彩龍 嵐龍 抗神 奧丁龍 龍帝王 呢幾隻

嵐龍彩龍抗神機奧丁龍

爭隻彩龍 屌你老母

咁你仲唔抽

又要出3倍語錄

屌你老母 70抽 得2隻零龍

如果唔入抗神機入金雷公/多隻彩龍/漂龍？
扣完300cost唔夠位

有呀

打晒8同9先？
你開

有水獵同劉備

水獵啦 我唔夠木宙

水獵要咩需求
我技術唔好

想換隻火雙子進隻穩龍
有冇巴打有?
另外，招下朋友親友
一般常用隊長都有，油格、愛得華、鏖魔等等
225957327

屌 早知唔110隻穩龍住 100同110差果雞屎咁多三圍

都係有心嘅洗版同手指 最緊保住條命

added
火雙我有好多, 但換野要等一個月

等我執執先

咁玩好似好伏

學我玩2way未

屌你今日集龍都仲未送一抽

抽超覺真係好攞膽 個盤轉到自己想要個覺得無啦啦又會轉多下，屌你老味

洗版我繼隻火時女得唔得？我無水屬有心洗版

係
岩岩我暗埃見佢轉到防雲
但係都要轉多下變防封條

我隻彩龍抽咗5-6下 都係80以上同操作不可
啱啱終於抽到加血

我隻暗埃都係 徘徊於50下同防封條
放棄咗 用人嗰隻算

咁你個隊砌暗/火好d

Ios真係退唔到錢架

咁得唔得？

得嘅 應該8 9 10都過到

但水龍女同中間嗰隻未滿技

退錢係揾google/apple 唔係揾pad果邊

多謝 ADD曬大家

開左 lv 10 3419 8529

都係嗰句 唔使係主水屬 你平時玩開最堅嗰隊用咩隊員 擺返落去都ok

ID：108 443 420
招上述朋友 親友

有

唔係買咗5pack咋咩
5pack點退呀…

課嗰少少都要退
咩心態

巴打 我ADD左你了

輸打贏要

繼續？

唔駛啦巴打 其他嗰D已經放棄左 只係想要六粒石乍
唔該哂巴!打!!!

你差好多？

259 唔返老家？

我借比你啦

我都想要一隻

幾時借埋俾我

我又r下fd子先

想借

我8抽3靈
想要謎龍
都唔知課唔課嚟追好

痴線 上面D隊長一隻都冇

課多pack

差唔多無打過咁濟

以為你80抽

吓

立b iloveu

醉瞹孔囝

259，系吾翻牙

屌你老味又笑

260

早知同青令神性交轉運
依家吉左個mk仲黑仔左

我老死澳豬過埋黎未

點睇自己集龍幾時有UP?

有無人長放加經過隻光屬

全世界一齊up
up緊果陣塊藍色板右上會兩行字輪流閃

想問裹 大空洞 呢關喺邊度搵到

牙青先係mk

一般關嗰個 ？

跟主線順序清

我下面個個

以前協力mode未合併嘅關,而家冇了

一般關冇裏喎

同埋而家普通關冇1.5drop rate

thanks

天上海原上面

巨頭入面 係唔係得返mk6保住粒處女珠🤔

課咁少就去退錢 到時候真係比你搞串個party

見到十巴轉咗了 thx

幾多先叫多

閃刀姬 係咪遊戲王嘅新卡？

應該話 多都冇得退

起碼100抽, 先有得傾機率野既問題啦

唔係 早幾日mc拎左我個ac 玩...

第一次見青令咁少石

裏 大空洞喎
上面有巴打話而家冇了

仲少石過我

多石過我

魔法石供應短缺

想問蜻蛉個冠高啲定係遲條高啲

Sor 你搵下呢條link 有齊所有冠樣睇

十仔巴on一on得唔得 用唔到你

唔該晒

你要咩怪

你依加加經過隻

係

我miss晒所有固定😞
低技術課金狗線黎😞

新手想問下百花打齊6隻亂入點換隻6週年MP蛋龍返黎???

去信箱收

係信箱到

錢印?

巴打唔好灰心

見到了自膠

無人吉

我都唔知 總之完關經倍數過隻

屌我吉錯人

On 左 你睇下係咪
錢 經2倍

用到啦 thxx

我都唔知吉邊個好 個個d怪都差多

wrong hole😱

揀個熟既吉啦

揀d唔會棄驚嘅例如閃光同遲囝

冇佢地id

我都冇

仲有孔神

棄撚左

仲有呀立

拮左垃dee

唔會棄驚

老屎忽

吉左寵g 係咪好傻

笑到停唔倒

唔會 保證有風神用

吉完mk6 即刻放隻彩龍出黎笑我

人生既污點

好傻好天真

留石抽合作算

屌 sosadlm

打緊關

siu4

求大神id吉

早腸幾時返FGO

早膠

養生

2pack得靈龍 蠻龍都冇

邊個巴打係chinci 吉咗你

有d後悔買左優格 100萬唔平

得一隻風神打極3真係要撞手神

揾d磨得返起嘅隊
or 協力

ching0同我協得唔得

得 用10000倍

開

我屌

執隊先

以為你9up

我都想同巨頭協下

優格係戰友網易搵到人一齊刷野
我覺得至少要有一隻

godfes

同佢協好大壓力😞

可唔可以carry我裏極

好撚難呀

troll夠神未

有咩好協

睇完dacho教學好易

D機真係唔出嫁WO

再來，放手指先

有倍嗰陣都有50%嘅(好似係)

我

6隻就收手啦

有倍得咁少
100%出

5.9頂住

我打嗰陣一場出一場唔出 所以先咁講

dllm

唔洗做咩
返緊工呀

得1隻

你隻鏖好好用 狂用ing

食神

都估到係鏖所以加親友

蜻蛉GOD

god fes in 2018

pad in 2018

成堆巴哈仔問緊100萬MP買完隻猶格番黎點刷三位一體
係咪番左古代

笑夠我未呀屌你老母
組長係雞

想問香港信用卡課唔課到日版pad 係咪照用羊唱返港紙

青0

咩平台

Ios

準備兩個日本apple id 兩個都要down過日本pad
Down完之後一個轉返去香港地區課金
另一個剩係更新

集龍一日得一粒鐘1.5倍?

尋日開左2次
今日開左1次

睇而家個勢遲早出2倍或更高

第一抽都仲未meet 到

個營運真係屌極都唔化

7點先岩岩起身番工 點打

我打左 場場出

晨個運

垃圾鳩豪 鳩整都咁多人課金

冇課

愛你

me呢

Mk

彩龍招隊長技好似同穩龍有得比下, 可以唔限type組純色, 係少左個盾

個回差好遠

穩龍上到5萬5血以上已經好勁
1串心1C都回成4萬以上

過攻都

個

彩龍隊就算高血都好難回
食唔食到双極3赫拉個先制

留體先

無計 對比其它手機GAME 得佢好玩D

又屈

就嚟有第一抽

打咗一場ranking就唔洗再入 玩咁耐pad真係第一次

提提各位巴打今晚排名賽就完
要9衝好快啲打

129 safe

光彩龍應該點砌好
我個fd叫我是旦放晒7c入去

懶得打,跌到落10%

8% 不了

同問 呢隻入落去有無用。。3個7c 不過招主動又會變卡珠

冇

5% 應該捱到尾

頭尾2隻彩龍已經好大力 入D功能寵
eg丁龍,嵐龍
我自己果隊就 yuna 龍帝王 抗神機(丁龍) 嵐龍

岩岩好 不過佢100同110三圍差果雞碎咁多 勁晒料

而家開

穩龍勁在個回

盤面夠3粒心 消埋猛毒珠都回得起

見我1xxlv就知我乜都無

咁你放曬最勁果d入去夠5屬都ok

設計今次集龍果條友都on99

新手想問下水奧有冇用？ 同埋幽遊白書幾時出？

點解個個都有彩龍

抽就有
利申抽唔倒

抽唔到架 課都無用

岩岩出果一個鐘真係有身分證就抽得中咁濟，之後可能佢又偷改，d小號抽極都唔中

唔驚啦, 我都無

神都揀唔到

會唔會有人要魚 我執信揾倒3封

五宙二魚

eba

想要

想要多條滿技

好想要嵐龍... 抽左幾pack都仲未抽到

你同mk6夾埋一齊撚我

我真係抽唔倒

聽晚出嚟打邊爐
開魚

我同牙青真係無

為咗彩龍準備課三pack
點知第一pack第一抽就中

都ok

順便白貓抽巨人

冇興趣 垃圾驚垃圾合作 我而家都係login player

話說頭先打去apple support想解鎖 有個有口音既接聽 講完一大輪 佢話要交比資深同事跟進 但只係得普通話 問我得唔得 之後我話唔得 cut左佢 屌你 點解依家apple都比大陸侵蝕 我都係想抽彩龍姐

i know that feel

而家有嵐龍？

怪錯左佢 即刻解左鎖 課多4pack 6仔保佑我 ok?

6號好勁 抽多幾隻

駁唔到

恐龍而家有冇用 抽左彩龍唔係好想追

我都仲有2封😂

揾多2封
而家有5封

我中左兩隻彩龍都繼續抽
因為未出漂龍蠻龍

個個都討論彩龍

我差恐龍齊pool

2隻都有
係無彩龍

下次又加三隻

有火果隻爭女神咪唔洗追

果隻仲難抽

加入唔倒討論
已經個個都齊pool

新年60體出左

唔計零玩
我無桐人無靈龍

宜家好似冇左live chat 有live chat一下就解
Email都解到 不過等一兩日

我都係 追多一pack先中漂龍

青令又去左🇯🇵?

3pack好彩出晒蠻龍恐龍漂龍6號呢d key寵
呢d全部出得1隻

無彩龍 加入唔到討論

利申 唔計七星 其他全部三隻以上

肯灌未

有個6字就係勁嘢

MK6 勁mk

出木玩龍都唔出彩龍

你老母

有無人幫打lvl 10 水mh

終於中啦

好耐無玩過 最近見好似有趣返 想玩返 我想問下
暗埃同 1turn開技隻蠻龍喚士 啲潛覺點放好？
另外裝咩技好 謝謝！

好似追唔上回體 無朋友一齊打 應該點做好？

中一隊 點跟

巴打幾多pack?

10PACK

點跟

恭喜脫離彩龍難民

有無愛德fd加

彩龍垃撚圾 唔撚課

10pack有冇靈龍？
今日補左2pack都抽唔中
夾埋12pack都唔見人影

打完抽中彩龍 thanks bro

無
TOTAL 100抽 1彩 2零龍

1001